一個過氣廢佬球皇有咩值得討論？

球員生涯已經去到黃昏，走定留去邊度又有咩所謂，使唔使成個連登都係美欺post

起碼幫你呢啲油頭毒撚刷一陣存在感
然後聽朝起身繼續你嘅毒撚人生

開咩post使你批准

Quit連登 o唔ok

你嬲到

美斯五毛PR幫政府轉移視線

收爹啦柒頭，日能日羅馬羅馬

即刻開多幾十個先

照下塊鏡 睇下你個柒頭皮有幾咁失敗先

樓主明白嘅唔好睇波台囉Quit 波台囉你成日都會見到小花㗎btw因為啲巴迷有好多budget喺度開post btw 樓主我比一個建議你唔鍾意quit左波台佢得唔得o5ok？

過氣到全世界好多人傾呢單嘢

係twitter trending no.1

過氣到棒球籃波嗰啲都傾埋一份